Action了！美日印澳四國峰會決定建立分發疫苗到印太地區機制 對抗中國！

美國出技術，美日出資，印度負責生產，澳洲負責物流。

Biden And 'Quad' Leaders Launch Vaccine Push, Deepen Coordination Against China

The vaccine initiative announced aims to deliver up to a billion doses by the end of 2022, Sullivan said, with Indian manufacturing, U.S. technology, Japanese and American financing, and Australian logistics support. The plan does not involve sharing U.S. vaccines with the rest of the world at this stage, a senior administration official told reporters before the meeting.

支持
所有產品都要咁做,全部繞過中國

咁遲

All actions, no talk

歐盟

Indian manufacturing, U.S. technology, Japanese and American financing, and Australian logistics support

最強組合

疫苗生產成功左,之後變新地球經濟圈

依單唔講得少

Avengers assemble

應該係將來廿至三十年世界定位

等睇all talk no action入來燈

贏粒糖輸間廠

好難服侍

侵只要肯做呢步已經嬴左，不過佢從來都唔相信國際合作，連試下都唔肯

All talk,no action.gif

其實係南亞印度一有分發疫症被周遭國家

一早*

新世界工廠

唔係唔信，而係習慣單對單合作

英國醒水

佢完完全全反全球化 算係一個比較固執既地方
雖然唔想完完全全受外人掌控, 但係如果有信得過既隊友
唔好話比哂, 比一半既野人地處理 都有好處丫

日本做返亞洲金融中心

印度生產，屎味疫苗

印度本身係負責全球近80%疫苗生產

苦口良藥啊師兄 定你想打科興

最緊要可以幫到印度呢個新興國家

FYI

肺炎疫情：印度成為新冠疫苗領軍者背後的原因

取代WHO, UN

計我話百屌成才 一定要繼續燈落去

印度生産

香港世界貿易中心地位同經濟價值應該會由東京、台北(？)、坡狗三地接收

印度研發就唔得，但製藥業好發達

反全球化係好事

我覺得無話邊套方法完全啱曬，而家出現嘅結果，只係啱啱好大家有共同目標同對手，先至咁快促成今次嘅合作。

但如果主要目標消失，可能就會各自為政。

未來幾十年既世界工廠

唔錯

全球暫時得3億人接種左疫苗，點會遲？

All talk no action

其實「復必泰」係咪就係美國同日本打緊嗰隻輝瑞疫苗？

BJP
相反國大黨

中共國乜柒都自己做, 人地四國就歐美科研, 日本資金, 印度生產, 澳洲做東盟終端協調

有錢國就用歐美廠, 無錢國就用印度廠, 資源同技術都先進國提供, 直正既國際外交

意大利扣起左去澳洲批AZ之後而家歐洲話暫停AZ

英國佬睬你有味

係, 代理商唔同, 廠有分美國同歐洲, 香港打既係歐洲版

柒到喊

係
產地係德國、比利時、美國

而香港用德國廠房生產嘅疫苗

大陸復星只係攞咗個代理權，疫苗生產唔關佢事

OCGN To the moon

All action, no talk sounds good , does work

no talk dim action?

Build up 美國線，保自己國家就業、供應
Build up全球線，保盟友經濟，避免倒向支/俄

如果同時間做又好矛盾美國套國防軍工業，全面開戰仲有冇可能好似二戰咁高效率咁出艦出戰機出坦克

印度仿藥堆藥好似都係低技術

去到人工dna級數應該搞唔撚掂或者根本壓唔到成本

Hong Konger hunting

二戰啲武器同今日哥啲技術含量兩回事嚟
無可能下水餃式整出嚟
再講美國去工業化得太犀利
全國得翻一個船塢整到航母

仲有Aussie natural resources 加台灣高端生產...痴線一條龍打遍天下

你睇下二戰就知，永遠喺最重要關頭識得縮沙

正式宣佈
香港連第三世界都不如

但今日流水線、車床技術相對應該再進步左先係

好簡單一句
以前啲戰機邊洗稀土哩啲料
又唔洗複雜嘅操作系統
至於四五代戰機 美支俄哩啲開行turbo都只係整到幾十架一年

加啲Masala

Who cares?

世界級仿製藥工廠 都有得屌

印度佬d qc仲垃圾過大陸

對比下大陸貨好d 印度佬仲pk過大陸佬

咪傻啦
全世界好多人等印度藥救命
中國有套電影 我不是藥神 就係同咁有關

印度生產
你打埋我果份
暫時無需要搞任何一隻疫苗